五個月啦，大家好似唔記得咩叫「兄弟爬山，各有各做」

今日好撚多分化撚

投票又話港豬
唔投票又話港豬
塞地鐵又話失民意
又話只係要塞中環乜乜柒柒

五個月啦，大家好似唔記得咩叫「兄弟爬山，各有各做」

我個人意見：
1. 區選一定要贏，所以票一定要投。放棄自己手上一票，咁我地爭取雙普選黎做乜鳩?
2. 黎明行動照做，民意已經歸晒邊，唔使再驚失民意！就好似今日CCTVB訪問果個人咁講：「佢地唔塞，地鐵都成日壞架啦」
3. 重建連儂牆
4. 重啟文宣機器

目標一致，兄弟爬山，各有各做！
分化撚我屌你老母！

推！

幫推 講得幾好

要贏呀，其實可唔可以整翻幾日

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日選舉前集中文宣呀

要贏呀！

各有各做，做到就做，咩都要做

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

分化撚我屌你老母!

認真post 推

3同4呢排好似唔見哂，大力推，重整旗鼓

問題 黎明行動係為左咩 經濟攬炒
而家日日塞2個鐘 返9收6 而家11點先返到
你當香港D老細咁有良心照比你收6?

咪一樣OT到夠你做哂D野 D野又做野
咁經濟攬炒個成效去左邊?

塞一塞就吊尻你個D唔係同路人
話咩我本身支持你地個班都唔係同路人

同路人一定唔係500萬人 係一開波個200萬人
你遇少一兩個 遇多一兩個所謂「中立」 有幾閒

反正呢班都唔會去投票

認同

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

分化完未?

推

無人推？

puah